12/12「齊上齊落」集會 - 612半週年紀念

12/12「齊上齊落」集會 - 612半週年紀念
撤回暴動定性 撤銷義士控罪

日期︰2019年12月12日(四)
時間︰19:00 - 21:00
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰#民間集會團隊
*已獲發不反對通知書

多謝你

推行動post!!!!!我要上熱門！！！！

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

推

Pushhhhhh

今晚見~

甴大大今晚見！！！！

今晚見

同動搖中嘅淺黃朋友傾計

push

Push

今日我淨係想見到行動post

撤銷義士控罪

而家仲係一個post都未上到熱門
大家加油

今晚好重要

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

幫手推上去呀

推啊!

大家到未